An機版出po有時亂碼

唔知呢個post會唔會出事呢
佢一時時出事

我冇喎

呢個post #89

我會睇到好多問號

我淨係試過quote完轉曬做

請提供有問題版本號
最新版應已解決此問題

唔該連巴
暫時更新咗未有事

有事再留低號碼

中文字輸入測試